買餸餸：19102017

餸就餸啦,餸餸

因為有樣

有你個撚樣
快撚D用紅膠袋笠住你個柒頭去跳樓啦

兩樣就兩様啦, 樣

弘b今晚煮咩呀？

OK

點解你知我樣

蒸魚
大豆芽炒肉碎
吉妹

wait me

因為肥婆個樣都一樣
無醜與美之分

I is靚肥婆呀

你真係有我相？我只比過羊B

放工咁累仲買餸煮飯好叻

我都想要弘b相

我份hea工
而家冇咩做了